剝智慧齒邊度平

上次6千一邊
唔知叫平定貴
上黎問下出面價

醫療廢料會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

ppdh
$50可以剝晒成棚牙

啱啱問咗價
上下一隻 智慧齒
五千尾

菲臘牙科醫院 做白老鼠
$50

唔去